暴雪再為blitzchung事件發出聲明

Reddit post:

暴雪原post:

暴雪會俾翻獎金blitzchung
會將禁賽時間減至6個月

暴雪認為自己無錯同完全一句apology 都冇！

我地唔係要佢俾翻錢 我地要佢跪
跪呀屌你老母
跪呀

我捅你十刀，之後幫你起返個墳

跪乜春野 依家全世界就係屌佢跪係中國面前

話俾支那人知
暴雪跪咗香港

收皮啦暴雪
見件事發到咁大先逼住做野
如果冇人理肯定繼續奶到雪雪聲
暴雪game 不了

on9

大家千祈唔好俾美國人收貸，係Reddit 屌爆暴雪

有無人擺上微博，比終國屌下

同大陸講暴雪搞港獨

叫你班玻璃心支持者課多D咪得囉，垃圾共雪
驚就縮返入閘大大個屎眼到啦

越搞越衰 兩頭唔到岸

問題係錢咩依家

暴雪唔敢發中文聲明就我哋幫佢發

暴雪資助港獨
不能忍了

外國勢力

收返獎金捐俾612/星火得唔得
然後繼續反鳩佢

拿大家可以咁樣打
由共雪話比返錢人了事 就可以得知呢班陷家產眼中只有錢 咩美國價值佢唔撚care 唔該大家大肆咁樣宣傳

屌你老味啦共雪

我們公司和港獨分子妥協了

太遲了

點解咁多負皮？

仲有blitzchung 千奇唔好委拹 唔好收返錢 唔好再玩呢間公司

係喇 仲有可以宣傳埋共雪跪底比支共果邊聽 咁就可以令佢兩面不是人

同啲中國人講話佢地同港獨份子妥協 一齊唔好玩暴雪

梗係唔係係要講到明，捐曬錢去支持抗爭
感暴雪就真係仆街

同牙屎一樣
唔出聲都好地地
扮咩野姐

共雪
傻鳩黎，根本大陸狗口裏說不 身體就很誠實
你咩都唔做 佢地話要抵制你
好快都會繼續玩 繼續睇
日本 nba就係最好例子

你個傻閪奶共打壓香港人 結果得罪本土美國佬
全世界都知道得罪美國人係最麻煩既事

垃圾公司

錢照收，不過以後唔玩

呢個啱聽，小粉紅對呢樣野最大反應

想食兩家茶飯定和解？

和解唔係咁咖囉…停6個月咩料呀？道歉都冇句

屌你老母，抵你兩邊不是人

教人點用屬於自己嘅錢
你邊位呀

重點唔係暴雪裡面將佢懲罰選手同賽評既理由包裝得幾冠冕堂皇 而係
1. 美國大學爐石比賽 有選手同樣舉標語 點解選手冇受到懲罰 而且仲安排後續比賽日程 係選手頂佢地雙標唔順自己宣佈退出
2. 舉個例 如果今日blitzchung係借轉播向佢既同性友人求婚(舉例) 你地又估下共雪會唔會敢得罪LBGT 走去懲罰賽評同選手

你地點都兜唔返架啦共雪

出份咁嘅垃圾聲明
美國佬都唔收貨啦

人民幣啊

知道賴野 想淡化處理 不過咁做只會兩邊不是人
人類總要重複犯下的錯誤
叫暴雪咁好聽 就睇下你係自己製造嘅關公暴風雪入面點捱

屌你越搞越衰。覺得冇錯咪堅持到底囉你又還獎金。諗住用個一萬蚊撻人呀會唔會柒左少少呀？

最尾真係feel到佢嬲

兩頭唔到岸 收皮啦共雪

最真要唔係錢既問題呀，屌你老母，就算你賠十倍都冇用

真係有心既，直接復佢賽，登道歉聲明，同埋撐民主自由，支持香港就夠

仲會禁賽兼唔認錯, 衰多兩錢重

Push

食屎啦，一定唔會再玩暴雪出嘅野

屌on9，當香港人係咩?點解可以覺得就咁hea我哋就解決到件事，收皮啦，屌你老母共雪，永遠都唔撚會玩你出啲game呀！！！

小心兩邊不是人

其實係咪大陸老細，扣人獎金，比人告

[遊行新方式]會師

reddit啲外國人完全唔收貨

唔使幻想會道歉

Blizzard 等大陸批佢隻diablo immortal 等左成年

暴雪可恥 中國一點也不能少

收返捐星火

兩面不是人

兩頭唔到岸

講得啱!

on9
本身就係罰得唔合理，一年同半年都係罰

搞到佢兩邊不是人

成段都9唔撚搭8

負評係俾暴雪嘅
屌佢老母

有無人有Weibo

我覺得佢個跪唔係指跪中國

垃圾暴雪

杯 騰訊丫唔該，特別係 騰訊遊戲
騰訊買左暴風4成，狂收購其他公司（鑊很大）
至2018係全球最大 GAME 公司
俾佢攏斷左大鑊，所有 GAMER要做五毛

But playing fair also includes appropriate pre-and post-match conduct, especially when a player accepts recognition for winning in a broadcast. When we think about the suspension, six months for blitzchung is more appropriate, after which time he can compete in the Hearthstone pro circuit again if he so chooses. There is a consequence for taking the conversation away from the purpose of the event and disrupting or derailing the broadcast.

With regard to the casters, remember their purpose is to keep the event focused on the tournament. That didn’t happen here, and we are setting their suspension to six months as well.

屌佢老母
講撚到皇恩浩蕩
痴鳩線公司

竟然放過港獨廢青分子
快d轉載上微博we7
等中國同胞聲討下先

共雪

暴雪竟發放獎金予港獨分子

向我地跪低呀

我知佢講乜 但跪低依個字眼本身就係唔正確
容易落人口實

無錯就記住唔好認錯喇

不了 繼續燒

要好好利用今次單野燒埋騰訊

我地香港人唔L係貪你d臭錢呀

呢個要推！可以再發大啲

典型支那心態，以為所有嘢可以用錢解決。

搵人翻譯成殘體字

聲明就扮唒唔關事 轉個頭就奶共奶到雪雪聲

有外國人發起眾籌喺BlizzCon支持香港

都唔撚係錢同罰停賽既問題

學撚曬鄰國既衰野

Ok

咩叫我地唔係要佢比返錢d錢你都冇份做咩幫人決定

識唔識中文？
係要佢企起身，唔好跪極權

it is not about money

佢要跪咪跪飽佢，佢有佢奶共，我地就唔撚玩佢d game

學林鄭講價

暴雪竟發放獎金予港獨分子，要堅決抵制

認同

D錢係聰哥應得，亦都係屬於佢既

無啦啦幫人地講唔係要番d錢

捐俾星火612
轉頭係微博話暴雪間接資助「港獨」

係為錢當初就唔會出聲啦
遊戲內禁止改名支持香港幾時取消埋

我份人就好簡單，唔洗要佢跪返我，淨係要佢冚家剷

香港大勝中國人
肯定跳掣

分裂國家咁大件事都有得減刑？
直情ban成世啦
暴雪屈服了

垃圾始終係垃圾 無可改變嘅事實

外國人仲嬲過連登仔

Signature簽名檔：守護香港，深層改革
Version 2019.10.12
持續抗爭有成效，只要一日民意支持公平民主制度，就算今日好多手足出唔到黎，我地都唔會輸！唔會完！我地要同多d人和理(你)傾，了解街坊了解市民，make connection，懇請大家落區做野，建設自己家園，幫下黃色嘅同路人！
潛滋暗長！忍耐負重！
Be Water! Be Smart!
注意事項⚠️：
1. 政府想透過示威者=破壞，政府=復修，改善形象，不要中計，多文宣
2. 施政報告會派糖，想轉移視線，對準不公義嘅制度，堅持普選立法會、普選行政長官
3. 警方會扮好人，發現紙包唔住火，開始關心你啦，唔好比佢地呃到人，不信任
4. 獨立調查？記住死左嘅朋友

連登五毛滲透嚴重，大家要帶腦睇post
最新技倆：煽動最激進/冇底線暴力行為
指責停勇武=唔做嘢、完啦、失敗啦
然後推大量呢類post上熱門打擊信心
另外，五毛已經識得整文宣，文宣互毆
總之頭腦要清醒，好易中伏（中過伏

政府損失：0人，民望、信譽跌至谷底
香港人損失：2363人+多人曾經活著

抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉
香港民主及人權法案
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子（文宣解釋）
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？18區和你傾、流水式返學返工#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：保持民意、減少被捕
建議：落街和你傾，落區啦！文宣！
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、啓蒙思想、人滅心不滅

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
@Template@

要記住極權如何打壓示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.用盡手段打壓反對聲音
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.假對話，真緊急法：獨裁特首
16.高壓統治，嚇到你噤聲
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

Like係因係佢俾番獎金當事人
不過照樣罷玩佢地D game

多撚謝wo

再支持落去就得罪美歐巿場

垃撚圾暴雪 你一日唔徹回對聰哥既政治審查，只會更多人罷玩 繼續向中共獻微啦dllm,睇下你頂到幾耐

reddit 班人完全唔受。覺得共雪當佢地係白痴

［行動post] 一人一個要煲大嘅議題做文宣

果然有錢就係大哂

唔使搞咁多野 你ban埋班美國大學生先講

推到有殘體字係Weibo出現

越攪越衰，on9 暴雪
係時候幫佢係大陸宣傳佢支持港獨

得佢有錢咁 屌佢老尾共雪

食屎啦 塞咁屎先黎個袋住先，柒婆翻版

- 除咗聰哥仲有兩個台灣人被炒
- 其後不少玩家想del acc，發現原本四個認證手續無用，要影身份證明上去
- 微博發表維護中國國家尊嚴聲明

G

diablo後早就杯q左共雪
抵死

係owl舉lgbt又冇問題收皮啦共雪雙重標準屌你老母

暴雪=達狗

暴雪不了

不了

跪一半？

想當無事，好難囉

Racist

而家啖氣點吞得落
如果blitzchung要錢
就俾全世界睇唔起
暴雪真係好狗

傻撚咗？
施捨？

冇apology
仍然要禁賽雙重標準
共雪食撚屎啦啲pr屎到
其實啲人識唔識如果要認錯就要一口氣認到盡過晒龍先得

含撚啦叫佢

支持港警會唔會罰

仲有被炒個兩位主持人呢？

可以一試

有錢大撚哂？

支持

一皮嘢袋返佢啦

原本好撚期待cod
屌佢老母 即刻退撚左錢

錢我地大撚把
手足出聲嘅我地全香港人夾返個份獎金比佢又點話

垃圾公司，唔洗我哋罷玩都遲早汁

共雪收撚皮

救唔返啦
正式宣佈：暴雪壽終正寢

del 唔撚到ac 呀屌你老母

Google translate

你好暴雪社區。 。 。
我想花幾分鐘與大家討論上個週末的爐石大師賽。週一，我們決定對一名名叫blitzchung的玩家和兩名喊叫者採取行動，因為該玩家在我們的官方廣播頻道上分享了對香港正在發生的事情的看法。在暴雪，我們的願景是“通過史詩般的娛樂活動將世界融合在一起”。負責任地領導；重要的是，“每個聲音都很重要”，鼓勵每個人分享自己的觀點。我們上週末採取的行動使人們懷疑我們是否仍致力於這些價值觀。我們絕對是，我會解釋。我們的電子競技計劃表達了我們的願景和價值觀。電子競技的存在為來自世界各地，來自不同文化和背景的玩家創造了機會，共同競爭並分享他們對遊戲的熱情。對我們來說，保護這些渠道及其服務目的極為重要：通過史詩般的娛樂活動將世界凝聚在一起，慶祝我們的玩家，並建立多元化和包容的社區。關於這些值在這種情況下如何應用：首先，我們的官方電子競技比賽廣播被用作該賽事獲勝者的平台，與世界分享他的觀點。我們採訪最頂尖的競爭對手，以分享他們的感受。我們想和他們一起經歷那一刻。聽到他們的興奮是將我們團結在一起的有力方法。上週末，blitzchung用他的片段對香港的局勢作了陳述，這違反了他承認和理解的規則，這就是我們採取行動的原因。每個聲音都很重要，我們強烈鼓勵社區中的每個人在許多地方表達自己的觀點。但是，官方廣播必須與比賽有關，並且要成為所有人都歡迎的地方。為此，我們希望官方渠道始終專注於遊戲。第二，吶喊廣播員在這些廣播中的作用是什麼？我們僱用喊話者來增強遊戲的趣味性。它們提高了觀看能力，並幫助電子競技觀看體驗始終專注於比賽和我們的出色選手。第三，我們的行動是否基於消息的內容？全球思維，負責任的領導和每個聲音事項的一部分，已經認識到我們在世界幾乎每個國家都擁有球員和球迷。我們的目標是幫助玩家在通用性方面建立聯繫，例如對我們的遊戲充滿熱情，並建立共同的社區意識。閃電戰所表達的具體觀點並不是我們做出決定的因素。我想明確一點：我們在中國的關係對我們的決定沒有影響。我們有這些規則，可以使比賽和比賽始終專注於全球觀眾的利益，而這是我們採取的行動中的唯一考慮因素。如果這是以同樣的分裂和審慎的方式表達的對立觀點，我們將感到並採取同樣的行動。好的，暴雪能做得更好嗎？我們從這裡去哪裡？在過去的幾天中，許多球員，腳輪，電競迷和員工都對我們如何確定處罰感到擔憂。我們有機會停下來，聽聽我們的社區，並反思我們可以做得更好的事情。事後看來，我們的流程不夠充分，因此我們反應太快。我們要確保我們為所有參與者保持一個安全，包容的環境，並且我們的規則和流程清晰明了。所有這些都為暴雪的另一個重要價值服務-扮演尼斯；公平競賽。在比賽中，閃電戰*玩*公平。我們現在認為他應該獲得大獎。我們了解，對於某些人來說，這與獎金無關，也許對其他人來說，甚至討論它也是不敬的。那不是我們的意圖。但是比賽公平還包括適當的賽前和賽后行為，尤其是當球員因在廣播中獲勝而獲得認可時。當我們考慮暫停比賽時，閃電戰六個月更為合適，此後，如果他願意，他可以再次參加《爐石傳說》職業賽。結果是使對話脫離事件的目的，併中斷或破壞了廣播。關於腳輪，請記住他們的目的是使比賽始終專注於比賽。在這裡沒有發生這種情況，我們也將其暫停時間設置為六個月。展望未來，我們將繼續應用比賽規則，以確保我們的官方廣播始終專注於比賽，而不是引起社會或政治分歧的平台。我們在暴雪的目標之一是確保世界各地的每個玩家，無論政治觀點，宗教信仰，種族，性別或任何其他考慮因素總是讓您感到安全，並歡迎參與我們的遊戲比賽。在暴雪，我們一直在傾聽並尋找改善的方法-這是我們文化的一部分。感謝您在我們繼續學習過程中對我們的耐心配合。

真誠的
J·艾倫·布拉克暴雪娛樂總裁

減罰則,仲話事件與政治無關,即係唔承認一個中國

依家係要你跪呀 係跪呀！

共雪真係傻鳩，而家兩邊不是人
仲可以俾我地屈鳩佢向香港跪低
屎忽窿又俾愛國癌插多獲

簡體版暴雪網頁 無出呢個公告 出左再傾

都唔使特登講
只要你撐香港 佢地就會自行解讀成撐港獨

設計師教你玩遊戲系列

減左刑唔係刑呀
無罪就無罪啦

"I want to be clear: our relationships in China had no influence on our decision."
騰訊持有四成股權，竟然話佢無影響決策嘅能力？人唔笑狗都吠

入面仲有鬼佬提到篇聲名既行文用字似係non english native speaker寫
似係支那人手筆
暴雪仲話唔關大陸事

暴雪

佢有講旁白變停半年。

同d藍屍諗法一樣，知道自己貪錢，就認為全世界都係貪錢
比番d錢人地有撚用？重點都唔係呢到

唔好玩啦 暴雪

係時候去大陸宣傳，暴雪支持港獨，堅決維護中國主權，罷玩暴雪

拜託一定要奶支共

袋住先即係認係我地錯
但家下撤回都唔洗你做,執柒左佢啦

推

似中學生作文

啲微博狗話因為美國實力強可以不講道理

負皮是俾暴雪的

依家已經得罪左

繼續囉外國班打機友cls㗎 得罪佢地

NBA中國人又發功啦話公開盜版唔比NBA賺錢喎